<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources xmlns:tools="http://schemas.android.com/tools">
    <string name="email_hint">Введите email</string>
    <string name="pass_hint">Пароль</string>
    <string name="pass_reg_hint">Пароль*</string>
    <string name="name_hint">Имя*</string>
    <string name="surname_hint">Фамилия</string>
    <string name="country_hint">Страна*</string>
    <string name="city_hint">Город*</string>
    <string name="reg_button_text">Регистрация</string>
    <string name="login_button_text">Вход</string>
    <string name="reject_reg">Заполните все обязательный поля регистрации</string>
    <string name="is_successful">Регистрация выполнена</string>
    <string name="is_not_successful">Регистрация не выполнена</string>
    <string name="failed_login">Неверный email или пароль</string>
    <string name="logout_menu">Выход</string>
    <string name="country">Страна:</string>
    <string name="country_label">Страна</string>
    <string name="city">Город:</string>
    <string name="region">Регион:</string>
    <string name="sex">Пол:</string>
    <string name="age">Возраст:</string>
    <string name="region_reg_hint">Регион</string>
    <string name="age_reg_hint">Возраст*</string>
    <string name="sex_reg_hint">Пол*</string>
    <string name="myAccount">Профиль</string>
    <string name="chat_list">Чаты</string>
    <string name="upload_progress">Обновление прогресса</string>
    <string name="find_menu_item_title">Поиск</string>
    <string name="dialog_title">Поиск</string>
    <string name="label_sex">Пол</string>
    <string name="label_female">Женский</string>
    <string name="label_activity">Онлайн</string>
    <string name="label_only_with_photo">с фото</string>
    <string name="label_name">Имя</string>
    <string name="name_edit_text_hint">Введите имя</string>
    <string name="enter_email_and_password">Введите email и пароль для входа</string>
    <string name="password_length_short">Пароль слишком короткий</string>
    <string name="edit_account">Редактировать</string>
    <string name="search_pos_button_text">найти</string>
    <string name="label_online">онлайн</string>
    <string name="label_male">Мужской</string>
    <string name="failed_update_photo">Ошибка при обновлении фото</string>
    <string name="no_image_selected">Картинка не выбрана</string>
    <string name="label_additional">Добавить фильтры</string>
    <string name="uploading">загрузка</string>
    <string name="back_menu">Назад</string>
    <string name="seen_text">прочитано</string>
    <string name="not_seen_text">не прочитано</string>
    <string-array name="sex_for_spinner">
        <item>Мужской</item>
        <item>Женский</item>
    </string-array>
    <string name="label_age">Возраст</string>
    <string name="city_edit_text_hint">Город</string>
    <string name="choose_image_from">Выберете картинку из</string>
    <string name="sending_image">Отправка картинки…</string>
    <string name="delete_chat">Удалить чат</string>
    <string name="saved_image">Фото сохранено</string>
    <string name="dialog_title_edit">Редактировать профиль</string>
    <string name="dialog_title_delete">Удалить чат</string>
    <string name="delete_image1">Удалить фото 1</string>
    <string name="delete_users">Пользователь удалил этот аккаунт</string>
    <string name="have_not_photo">У вас нет фото</string>
    <string name="photo_delete">Фото удалено</string>
    <string name="panel_admin">Панель администратора</string>
    <string name="you_dont_verification">Вы не подтвердили почту, вам на почту выслано повторное письмо с подтверждением, если вы вдруг не заметили первое письмо</string>
    <string-array name="age_for_spinner">
        <item>до 18</item>
        <item>18-30</item>
        <item>30-45</item>
        <item>45-60</item>
        <item>60+</item>
        <item>нет</item>
    </string-array>
    <string name="remove_account_menu_item">Удалить аккаунт</string>
    <string name="block_chat">Заблокировать пользователя</string>
    <string name="unblock_msg_text">Разблокировать пользователя?</string>
    <string name="block_account">Заблокировать временно</string>
    <string name="unblock_account">Разблокировать (временно)</string>
    <string name="unblock_account_perm">Разблокировать (постоянно)</string>
    <string name="blocklist">Заблокированные</string>
    <string name="photo_cant_delete">Не удалось удалить фото</string>
    <string name="blocked_chat">Вы заблокированы пользователем</string>
    <string name="blocked_by_admin">Вы заблокированы Администрацией</string>
    <string name="about_hint">Расскажите о себе</string>
    <string name="label_offline">не в сети</string>
    <string name="set_photo">Выбрать фото</string>
    <string name="reset_password">Сменить пароль</string>
    <string name="enter_old_password">Введите старый пароль</string>
    <string name="enter_new_password">Введите новый пароль</string>
    <string name="password_reset">Пароль был изменен</string>
    <string name="password_not_reset">Пароль не был изменен</string>
    <string name="incorrect_old_password">Неверный прошлый пароль</string>
    <string name="saved_password">Сохранить</string>
    <string name="about">О себе:</string>
    <string name="verify_text">Для завершения регистрации пройдите по ссылке, отправленной на ваш email</string>
    <string name="required_photos">Загрузите фотографии,они обязательны для регистрации</string>
    <string name="reject_update">Вы назначили пустыми обязательные поля.Изменения не приняты</string>
    <string name="look_all">Посмотреть все</string>
    <string name="you_photo">Прежде чем загрузить фотографии, ознакомьтесь пожалуйста с требованиями.</string>
    <string name="add_image">Добавить фото</string>
    <string name="you_cant_add_4_photo">Вы не можете добавлять больше четырех фотографий</string>
    <string name="you_cannot_delete_photo">В профиле должны присутствовать как минимум 2 фотографии</string>
    <string name="reset_image">Обновить фото</string>
    <string name="admin">Администрация</string>
    <string name="gallery_text">Фотографии</string>
    <string name="complain_menu">Пожаловаться</string>
    <string name="delete_image2">Удалить фото 2</string>
    <string name="delete_image3">Удалить фото 3</string>
    <string name="delete_image4">Удалить фото 4</string>
    <string name="rule_and_policy">Политика конфиденциальности</string>
    <string name="about_us">О нас</string>
    <string name="licence">Лицензия</string>
    <string name="rule_and_resources">Правила ресурса</string>
    <string name="read_rules">Регистрируясь, вы соглашаетесь с нашими Политикой и Правилами</string>
    <string name="region_label">Регион</string>
    <string name="text_rule_policy">
                           ПОЛИТИКА КОНФИДЕНЦИАЛЬНОСТИ\n
 \n
Настоящая Политика конфиденциальности персональных данных (далее – Политика конфиденциальности) действует в отношении всей информации, которую Мобильное приложение Yes u Du, может получить о Пользователе во время использования Мобильного Приложения.\n
1. ОПРЕДЕЛЕНИЕ ТЕРМИНОВ\n
1.1 В настоящей Политике конфиденциальности используются следующие термины:\n
1.1.1. «Администрация Мобильного приложения Yes u Du (далее – Администрация Yes u Du)» – уполномоченные сотрудники для управления Приложением, действующие от имени, которые организуют и (или) осуществляет обработку персональных данных, а также определяет цели обработки персональных данных, состав персональных данных, подлежащих обработке, действия (операции), совершаемые с персональными данными.\n
1.1.2. «Персональные данные» - любая информация, относящаяся к прямо или косвенно определенному или определяемому физическому лицу (субъекту персональных данных).\n
1.1.3. «Обработка персональных данных» - любое действие (операция) или совокупность действий (операций), совершаемых с использованием средств автоматизации или без использования таких средств с персональными данными, включая сбор, запись, систематизацию, накопление, хранение, уточнение (обновление, изменение), извлечение, использование, передачу (распространение, предоставление, доступ), обезличивание, блокирование, удаление, уничтожение персональных данных.\n
1.1.4. «Конфиденциальность персональных данных» - обязательное для соблюдения Оператором или иным получившим доступ к персональным данным лицом требование не допускать их распространения без согласия субъекта персональных данных или наличия иного законного основания.\n
1.1.5. «Пользователь Мобильного приложения Yes u Du, (далее - Пользователь)» – лицо, имеющее доступ к Приложению, посредством сети Интернет и использующее Мобильное Приложение.\n
2. ОБЩИЕ ПОЛОЖЕНИЯ\n
2.1. Использование Пользователем Мобильного Приложения означает согласие с настоящей Политикой конфиденциальности и условиями обработки персональных данных Пользователя.\n
2.2. В случае несогласия с условиями Политики конфиденциальности Пользователь должен прекратить использование Мобильного Приложения.\n
2.3.Настоящая Политика конфиденциальности применяется только к Мобильному Приложению Yes u Du, Приложение не контролирует и не несёт ответственность за сайты третьих лиц, на которые Пользователь может перейти по ссылкам, отправляемым Пользователями друг другу.\n
2.4. Администрация  не проверяет достоверность персональных данных, предоставляемых Пользователем Мобильного  Приложения Yes u Du.\n
 \n
 3. ПРЕДМЕТ ПОЛИТИКИ КОНФИДЕНЦИАЛЬНОСТИ\n
 3.1. Настоящая Политика конфиденциальности устанавливает обязательства Администрации Yes u Du по неразглашению и обеспечению режима защиты конфиденциальности персональных данных, которые Пользователь предоставляет по запросу Администрации Мобильного Приложения при регистрации.\n
 3.2. Персональные данные, разрешённые к обработке в рамках настоящей Политики конфиденциальности, предоставляются Пользователем путём заполнения регистрационной формы в Приложении в разделе "Регистрация" и в разделе "Профиль" и включают в себя следующую информацию:\n
3.2.1. имя, фамилию(по желанию Пользователя);\n
3.2.2  пол
3.2.3. день,месяц,год рождения; \n
3.2.4. адрес электронной почты (email);\n
3.2.5. место жительство Пользователя(страна,город)\n
3.2.6. дополнительно предоставляемые Пользователями по запросу Администрации Приложения в целях исполнения Администрацией Мобильного Приложения обязательств перед Пользователями, вытекающих из договора на оказание Услуг Мобильного Приложения. Администрация Приложения вправе, в частности, запросить у Пользователя  фото паспорта, либо иного документа, содержащего имя, фамилию, пол,год, число, месяц рождения, фотографию Пользователя(кроме серий и номеров документов), а также иную дополнительную информацию, которая, по усмотрению Администрации, будет являться необходимой и достаточной для идентификации такого Пользователя и позволит исключить злоупотребления и нарушения прав третьих лиц путём введения их в заблуждение.Для верификации Пользователя потребуются только вышеперечисленные данные, остальную информацию в документах перед отправкой нужно закрасить.\n
3.3. Любая иная персональная информация неоговоренная выше подлежит надежному хранению и нераспространению, за исключением случаев, предусмотренных в п.п. 5.2. и 5.3. настоящей Политики конфиденциальности.\n
4. ЦЕЛИ СБОРА ПЕРСОНАЛЬНОЙ ИНФОРМАЦИИ ПОЛЬЗОВАТЕЛЯ\n
4.1. Персональные данные Пользователя Администрация Мобильного Приложения может использовать в целях:\n
4.1.1. Идентификации Пользователя, зарегистрированного в Мобильном Приложении.\n
4.1.2. Предоставления Пользователю доступа к персонализированным ресурсам Мобильного Приложения.\n
4.1.3. Установления с Пользователем обратной связи, включая направление уведомлений, запросов, касающихся использования Мобильного Приложения Yes u Du, оказания услуг, обработка сообщений или жалоб от Пользователя.\n
4.1.4. Определения места нахождения Пользователя для обеспечения безопасности, предотвращения мошенничества.\n
4.1.5. Подтверждения достоверности и полноты персональных данных, предоставленных Пользователем с целью предотвращения обмана и введения в заблуждения других пользователей.\n
4.1.6. Предоставления Пользователю эффективной клиентской и технической поддержки при возникновении проблем связанных с использованием Мобильного Приложения Yes u Du.\n
4.1.7. Осуществления рекламной деятельности с согласия Пользователя.\n
5. СПОСОБЫ И СРОКИ ОБРАБОТКИ ПЕРСОНАЛЬНОЙ ИНФОРМАЦИИ\n
5.1. Обработка персональных данных Пользователя осуществляется без ограничения срока, любым законным способом, в том числе в информационных системах персональных данных с использованием средств автоматизации или без использования таких средств.\n
5.2. Персональные данные Пользователя могут быть переданы уполномоченным органам государственной власти той страны, в которой проживает пользователь на момент инцидента, только по основаниям и в порядке, установленным законодательством этой страны\n
5.3. При утрате или разглашении персональных данных Администрация Yes u Du, информирует Пользователя об утрате или разглашении персональных данных.\n
5.4. Администрация Yes u Du,  принимает необходимые организационные и технические меры для защиты персональной информации Пользователя от неправомерного или случайного доступа, уничтожения, изменения, блокирования, копирования, распространения, а также от иных неправомерных действий третьих лиц.\n
5.5. Администрация Yes u Du, совместно с Пользователем принимает все необходимые меры по предотвращению убытков или иных отрицательных последствий, вызванных утратой или разглашением персональных данных Пользователя.\n

6. ОБЯЗАТЕЛЬСТВА СТОРОН\n
6.1. Пользователь обязан:\n
6.1.1. Предоставить информацию о персональных данных, необходимую для пользования Мобильным Приложением Yes u Du.\n
6.1.2. Обновить, дополнить предоставленную информацию о персональных данных в случае изменения данной информации.\n
6.2. Администрация мобильного приложения обязана:\n
6.2.1. Использовать полученную информацию исключительно для целей, указанных в п. 4 настоящей Политики конфиденциальности.\n
6.2.2. Обеспечить хранение конфиденциальной информации в тайне, не разглашать без предварительного письменного разрешения Пользователя, а также не осуществлять продажу, обмен, опубликование, либо разглашение иными возможными способами переданных персональных данных Пользователя, за исключением п.п. 5.2. и 5.3. настоящей Политики Конфиденциальности.\n
6.2.3. Принимать меры предосторожности для защиты конфиденциальности персональных данных Пользователя согласно порядку, обычно используемого для защиты такого рода информации в существующем деловом обороте.\n
6.2.4. Осуществить блокирование персональных данных, относящихся к соответствующему Пользователю, с момента обращения или запроса Пользователя или его законного представителя либо уполномоченного органа по защите прав субъектов персональных данных на период проверки, в случае выявления недостоверных персональных данных или неправомерных действий.\n
6.2.5 Администрация самостоятельно выявляет нарушения,совершенные пользователями(предусмотренные правилами использования приложения),а также применяет меры по поступающим от пользователей жалобам на нарушения,но изначально не может предотвратить их совершение.\n
7. ОТВЕТСТВЕННОСТЬ СТОРОН\n
7.1. Администрация Мобильного Приложения, не исполнившая свои обязательства, несёт ответственность за убытки, понесённые Пользователем в связи с неправомерным использованием персональных данных, в соответствии с законодательством той страны, в которой зарегистрирован пользователь,  за исключением случаев, предусмотренных п.п. 5.2., 5.3. и 7.2. настоящей Политики Конфиденциальности.\n
7.2. В случае утраты или разглашения Конфиденциальной информации Администрация Мобильного Приложения не несёт ответственность, если данная конфиденциальная информация:\n
7.2.1. Стала публичным достоянием до её утраты или разглашения.\n
7.2.2. Была получена от третьей стороны до момента её получения Администрацие Yes u Du.\n
7.2.3. Была разглашена с согласия Пользователя.\n
8. РАЗРЕШЕНИЕ СПОРОВ\n
8.1. До обращения в суд с иском по спорам, возникающим из отношений между Пользователем Мобильного Приложения Yes u Du,   и Администрацией Мобильного Приложения, обязательным является предъявление претензии (письменного предложения о добровольном урегулировании спора).\n
8.2 .Получатель претензии в течение 30 календарных дней со дня получения претензии, письменно уведомляет заявителя претензии о результатах рассмотрения претензии.\n
8.3. При не достижении соглашения спор будет передан на рассмотрение в судебный орган в соответствии с действующим законодательством той страны, в которой проживает Пользователь на момент инцидента.\n
8.4. К настоящей Политике конфиденциальности и отношениям между Пользователем и Администрацией Yes u Du,  применяется действующее законодательство той страны, в которой проживает Пользователь на момент инцидента.\n
9. ДОПОЛНИТЕЛЬНЫЕ УСЛОВИЯ\n
9.1. Администрация Мобильного Приложения вправе вносить изменения в настоящую Политику конфиденциальности без согласия Пользователя.\n
9.2. Новая Политика конфиденциальности вступает в силу с момента ее размещения в Мобильном Приложении, если иное не предусмотрено новой редакцией Политики конфиденциальности.\n
9.3. Все предложения или вопросы по настоящей Политике конфиденциальности следует сообщать в Администрацию Мобильного Приложения Yes u Du.\n
    </string>
    <string name="rules_resources_text">
        Соглашение об использовании Ресурса (Правила Ресурса).\n
\n
Часть I. Универсальные положения\n
Ресурс предлагает услуги по обмену информации между пользователями Мобильного Приложения Yes u Du, являющихся предметом настоящего Соглашения об использовании Мобильного Приложения(Ресурса). В этой связи Вам необходимо внимательно ознакомиться с условиями настоящего Соглашения, которые рассматриваются Ресурсом Yes u Du как публичная оферта в соответствии с Гражданским кодексом страны, в которой зарегистрирован пользователь (далее по тексту — «Публичная оферта»)\n

Условия использования Ресурса Yes u Du регулируются настоящим Соглашением.\n
Часть I «Универсальные положения» применяется к отношениям, установление которых предусмотрено Частью II и Частью III, если иное не предусмотрено Частью II или Частью III.\n
Положения, предусмотренные Частью II применяются к отношениям, установление которых предусмотрено Частью III, если иное не предусмотрено Частью III.\n
Обращаем ваше внимание, что в Части II и в Части III содержатся различные условия использования Мобильного Приложения (Сервисов) в зависимости от того, какой тип взаимодействия на Мобильном Приложении Вы выберите.\n

1. Термины, используемые в Соглашении\n

Мобильное приложение, Ресурс — интернет ресурс, в том числе Мобильное приложение Yes u Du, обеспечивающее доступ к функциональности Мобильного приложения Yes u Du. Ресурс и Мобильное приложение является интеллектуальной собственностью физического лица.\n

Администрация — физическое лицо, владелец интеллектуальной собственности и ресурса, а также лица, уполномоченные надлежащим образом владельцем Ресурса на управление данного Ресурса, в рамках использования Мобильного приложения и Интернет интерфейса, конечными пользователями.\n

Пользователь — любое физическое лицо, от 18 лет и старше, не состоящее в браке, прошедшее процедуру регистрации и использующее Ресурс, в случаях, прямо предусмотренном настоящим Соглашением. Термином Пользователь в настоящем Соглашении обозначаются как Подтвержденные, так и Неподтвержденные пользователи\n

Логин — адрес электронной почты Пользователя, выбранный им при регистрации и используемый им в процессе пользования Ресурса. Запрещается регистрировать и использовать несколько Логинов одним и тем же Посетителем.\n

Мобильное приложение – программно-аппаратный комплекс на базе Android.\n
Пароль — символьная комбинация, выбираемая Пользователем самостоятельно и обеспечивающая в совокупности с Логином его идентификацию при использовании Ресурса.\n

Неподтвержденный пользователь — Пользователь, прошедший процедуру регистрации.\n

Подтвержденный пользователь — Пользователь, прошедший процедуру верификации, в соответствии с Разделом 4 Части.\n

Услуги Ресурса — услуги, оказываемые Ресурсом Пользователям по обмену информации любого характера между ними в Мобильном приложении.\n

Принятие правил ресурса (Публичной оферты) — полное и безоговорочное принятие Пользователем Соглашения об использовании  путём скачивания и установки Мобильного приложения Yes u Du и  осуществления действий по использованию Мобильного приложения Yes u Du.\n

Чат – сервис, часть Мобильного приложения, позволяющая Пользователям обмениваться личными сообщениями.\n
В момент совершения Посетителем Принятия правил сервиса (публичной оферты), Посетитель и Ресурс считаются заключившими настоящее Соглашение.\n

Часть II. Соглашение об использовании Мобильного приложения/Ресурса Yes u Du физическими лицами\n
(далее по тексту настоящей Части II — «Часть II Соглашения»)\n

1. Общие положения\n
Настоящая Часть II Соглашения регулирует порядок использования Мобильного приложения, а также взаимоотношения, возникающие при использовании Мобильного приложения Пользователями в целях публикации и обмена информацией. Ресурс имеет право в любой момент отказать любому Пользователю в использовании Мобильного Приложения и Сервисов при нарушении Соглашения. Ресурс предоставляет Пользователям личное неисключительное и непередаваемое право использовать Интернет интерфейс и Мобильное приложение в соответствии с настоящим Соглашением, при условии, что ни Пользователь, ни любые иные лица при содействии Пользователя не будут совершать действий: по копированию или изменению программного обеспечение Ресурса; по созданию программ, производных от программного обеспечения Мобильного приложения; по проникновению в программное обеспечение с целью получения кодов программ; по осуществлению продажи, уступки, сдачи в аренду, передачи третьим лицам в любой иной форме прав в отношении материала Мобильного приложения; по модифицированию Мобильного приложения в том числе с целью получения несанкционированного доступа к нему; и иных действий, аналогичных перечисленным выше и нарушающих права Ресурса и третьих лиц. Пользователь несёт ответственность за соблюдение прав (материальных и нематериальных) третьих лиц на информацию, переданную (предоставленную) Администрации или третьим лицам при использовании Мобильного приложения и Интернет интерфейса. Пользователи самостоятельно оценивают правомерность использования ими Мобильного приложения, в том числе и с точки зрения законодательства страны, резидентами которой они являются.\n
 Пользователь, совершая любые действия по использованию Мобильного приложения и Интернет интерфейса(просмотра Мобильного приложения, Регистрация, Верификация, отправка сообщений и прочим указанным в Мобильном приложении и Интернет интерфейсе и иные), выражает своё полное и безоговорочное согласие с условиями Соглашения об использовании Мобильного приложения Yes u Du, размещённого в Мобильном приложении\n
 Соглашение об использовании Мобильного приложения Yes u Du заключаемое в форме публичной оферты, предусмотрено Гражданским Кодексом страны, в которой проживает на момент инцидента пользователь и не требует двустороннего подписания и действительно в электронном виде.\n

2. Регистрация Пользователя\n
 Лицо, желающее стать Пользователем, обязано пройти процедуру Регистрации в соответствующем разделе Мобильного приложения. При Регистрации Пользователю присваивается выбранная им пара Логин (email) плюс Пароль, которая используется в дальнейшем Пользователем при работе с Мобильным приложением. Пользователь может пройти процедуру Регистрации только один раз.\n
 При регистрации в Мобильном приложении Пользователь обязан предоставить Администрации Ресурса необходимую достоверную и актуальную информацию для формирования Профиля Пользователя, включая уникальные для каждого Пользователя Логин (адрес электронной почты) и Пароль доступа к Мобильному приложению.\n
  Пользователь самостоятельно выбирает себе Пароль, однако Ресурс настоятельно рекомендует использовать Пароли, длиной не менее 6 (шести) символов и включающие одновременно строчные и заглавные буквы, а также цифры.\n
  Заполняя Профиль, Пользователь настоящим подтверждает, что делает информацию, содержащуюся в своём профиле, общедоступной, т. е. потенциально доступной всем другим Пользователям.\n
 Во избежание введения в заблуждение других пользователей Администрация Yes u Du рекомендует указывать реальные данные: Имя, Возраст, Пол, Место проживания (Страна, Город).\n

 Такие данные как: Имя, Возраст, Пол, Место проживания, Пользователь указывает единожды, при регистрации. В дальнейшем изменить данные пользователя имеет право только Администрация Yes u Du, на основании полученных данных пользователя после прохождения Верификации.\n

 Так как Приложение Yes u Du разработано для серьезных отношений с целью создания семьи, Регистрация лиц, состоящих в браке запрещена.\n

 В случае выявления ненастоящих данных пользователя: Имя, Возраст, Пол, Место проживания (Страна, Город), а также при выявлении чужих фотографий в профиле, Пользователь будет заблокирован Администрацией.\n
 В случае выявления ненастоящих данных пользователя: Имя, Возраст, Пол, Место проживания (Страна, Город), выявления чужих фотографий в профиле, а также обнаружения Пользователя, состоящего в браке, его аккаунт будет заблокирован Администрацией.\n
  Разблокировка будет произведена только после полного подтверждения данных Пользователя, необходимых для использования Приложения: Фотографии, Пол, Возраст, Место проживания (Страна, Город). Подтверждение данных пользователя происходит путем прохождения процедуры Верификации (часть 4)\n
 Пользователь несёт ответственность за достоверность, актуальность, полноту и соответствие законодательству той страны, в которой проживает пользователь на момент инцидента, предоставленной при Регистрации информации и её чистоту от претензий третьих лиц. Пользователь самостоятельно несёт ответственность за сохранность Пароля в тайне от третьих лиц.\n

Компания не несёт никакой ответственности в случае нарушения прав Пользователя третьими лицами, получившими несанкционированный доступ
При Регистрации Пользователь выражает своё согласие с настоящим
Соглашением и принимает на себя указанные в нем права и обязанности, связанные с использованием и функционированием Мобильного приложения.
После успешной регистрации Пользователя в Мобильном приложении Ресурс принимает на себя права и обязанности перед Пользователем, указанные в настоящем Соглашении.\n

3.Правила размещения фотографий в профиле.\n
\n
  Фотографии, размещённые в профиле должны быть четкими и отснятыми    крупным планом.\n
 Запрещается размещать в профиле следующие фотографии:\n
 - чужие\n
 - сделанные издалека\n
 - некачественные (с нарушением резкости, освещения и т.д.);\n
 - уже существующие в профиле или очень похожие на них;\n
 - на которых не видно или нет пользователя;\n
 - на которых лицо видно плохо, или видна только часть лица;\n
 - цветов, животных, насекомых, пейзажей, зданий, сооружений и т.д.;\n
 - эротического и порнографического содержания;\n
 - групповые;\n
 - детские;\n
 - неактуальные (сделанные 2 года назад и более);\n
 - в солнцезащитных очках;\n
 - с наклоном вправо, влево, вниз головой, в профиль;\n
 - частей тела пользователя (руки, ноги, губы, спина и т.д.);\n
 - содержащие сцены насилия;\n
 - содержащие рекламу;\n
 - неоригинальные (рамки, надписи, сердца, цветы и т.д.);\n
 - черно-белые;\n
\n
Фотографии, не соответствующие вышеперечисленным требованиям будут удалены Администрацией, а аккаунт будет заблокирован до тех пор, пока не будут загружены допустимые фотографии. За повторную загрузку ранее отклоненных фотографий Ваш аккаунт будет заблокирован сроком на 3 дня.\n
\n
4. Верификация Пользователя\n
  Использование Мобильного приложения в полном объёме, возможно только после Верификации.\n
После прохождения процедуры Регистрации Пользователю необходимо пройти процедуру Верификации, что подразумевает под собой размещение в приложении и подтверждение Пользователем следующих данных: имя,пол, фамилия, адрес электронной почты, дата рождения, страна, город проживания  и не менее двух фотографий пользователя отличающихся друг от друга, фотографии и другие данные проверяются Администрацией на достоверность и на применение Пользователем различных графических редакторов.\n
 Эти данные подтверждаются путем отправки фотографии пользователя вместе с  паспортом или иным документом, подтверждающим личность пользователя. Для верификации Пользователя потребуются только вышеперечисленные данные, остальную информацию в документах перед отправкой нужно закрасить. Место проживания пользователя подтверждается путем отправки данных о своем местоположении (страна,город). Пользователю, прошедшему процедуру верификации, прикрепляется галочка, обозначающая статус Подтвержденного Пользователя.\n
 Статус Подтвержденного пользователя предоставляется Администрацией по своему усмотрению после получения от Пользователя полной вышеназванной информации.\n
 Пользователь вправе самостоятельно запросить процедуру верификации для подтверждения данных своего профиля.\n
 Администрация имеет право отказать Пользователю в Верификации без объяснения причин отказа независимо от затрат и усилий, понесённых Пользователем при прохождении процедуры Верификации.\n
  После успешного прохождения процедуры верификации, Администрация сама указывает настоящие данные Пользователя, ссылаясь на проведенную Верификацию, тем самым являясь гарантом их подлинности.\n
 Подтвержденный и Неподтвержденный пользователи имеют одинаковые права и обязанности в использовании Мобильного Приложения Yes u Du. Преимущество Подтвержденного Пользователя состоит в том, что он вызывает доверие у Пользователей, так как его персональные данные настоящие.\n
 Статус Подтвержденного Пользователя может быть снят с Пользователя в любой момент по усмотрению Администрации в связи с появлением новых сведений о Пользователе.\n

5.Нарушения и блокировка\n
 Нарушения, которые могут повлечь за собой временную или постоянную блокировку аккаунта Пользователя:\n
• Пользователь использовал ненормативную лексику, критику, разжигал конфликтные ситуации, призывал к нарушению правил Ресурса или Законодательства той страны в которой зарегистрирован пользователь, оскорбительно выражался в адрес других Пользователей;\n
• Пользователь получил более трех жалоб от других Пользователей Ресурса, при этом Администрация проверяет все жалобы на правомерность и на нарушения правил Ресурса, и не ограничивает доступ к Ресурсу без уважительной причины;\n
• Пользователь указал персональные данные другого физического лица, без его ведома и согласия;\n
• Пользователь опубликовал в своём профиле ссылки на сторонние ресурсы использующие материалы противоречащие или запрещенные законодательством той страны, в которой зарегистрирован Пользователь;\n
• Пользователь опубликовал материалы, противоречащие или запрещенные законодательством той страны, в которой зарегистрирован пользователь.\n
• Пользователь при обмене информацией с другими Пользователями призывал противоправным или противозаконным действиям, а также публиковал материалы откровенного или порнографического характера (фотографии не прикрытых гениталий, или сцен половых актов между людьми, людьми и животными);\n
• Пользователь нарушил требования к фотографиям, размещаемой в Профиле. На  фотографиях должен быть изображён непосредственно сам Пользователь (лицо крупным планом) без посторонних людей, предметов или животных и других требованиях, указанных в пункте 4.\n
 • Пользователь нарушил правила общения с Администрацией. Администрация призвана следить за соблюдением Соглашения об использовании Ресурса всеми Пользователями данного Ресурса, а также давать рекомендации Пользователям о правильном заполнении Профиля. Для обсуждения спорных вопросов с Администрацией Пользователям необходимо использовать только прямые контакты: личный чат, email. Запрещается публично спорить с Администрацией и обсуждать её действия. Пожаловаться на действия или бездействие Администрации можно путём направления соответствующего сообщения в Администрацию мобильного приложения.\n

6. Правила размещения информации\n
Запрещается размещение информации, целью или предметом которой является:\n
• предоставление и получение займов, пополнение счетов в платёжных системах, осуществление денежных переводов, приём платежей в пользу платёжных систем: AlertPay (alertpay.com), c-gold (c-gold.com), e-bullion (e-bullion.com), e-gold (e-gold.com), Liberty Reserve (libertyreserve.com), Pecunix (pecunix.com), PerfectMoney (perfectmoney.com), BitCoin (включая биржи, осуществляющие обмен);\n
• привлечение Пользователей на сторонние ресурсы, сайты, либо регистрация Пользователей на таких ресурсах, сайтах;\n
• реклама своих услуг и товаров или услуг и товаров, принадлежащих третьим лицам;\n
• услуги эротического характера;\n
• накрутка или изменение статистики сайтов, числа подписчиков в социальных сетях и т. д.;\n
• заказ автоматической или ручной рассылки приглашений и сообщений пользователям социальных сетей, email-рассылок;\n
• оказание услуг по распространению товаров;\n
• лекарства, пищевые добавки, биологически активные добавки;\n
• яды;\n
• лекарственное сырье, получаемое от северного оленеводства (панты и эндокринное сырье);\n
• наркотические средства, психотропные вещества и их прекурсоры, культивирование наркосодержащих растений;\n
• услуги хранения, перевозки, изготовления, переработки наркотических средств, прекурсоров, психотропных веществ или их аналогов, а также незаконные приобретение, хранение, перевозка растений, содержащих наркотические средства или психотропные вещества, либо их частей, содержащих наркотические средства или психотропные вещества;\n
• услуги по организации занятий проституцией, вовлечение в занятие проституцией;\n
• контент для взрослых, любая порнография, секс-видеочаты, сайты с указанием на размещение откровенных фотографий;\n
• табачные изделия;\n
• алкогольная продукция, этиловый спирт;\n
• драгоценные, редкие металлы и камни, ювелирные изделия, в т. ч. отходы, содержащие драгоценные и редкоземельные металлы и драгоценные камни;\n
•золотые слитки, инвестиции в золотые слитки, любой оборот драгоценных металлов, природных драгоценных камней или жемчуга, в том числе продажа изделий из драгоценных металлов;\n
• услуги по оказанию содействия в ведении боевых действий, вне зависимости от занимаемой стороны конфликта, формы поддержки (гуманитарная помощь, поставка вооружения, средств связи, медикаментов и проч.);\n
• оружие и боеприпасы (гражданское, служебное, огнестрельное):\n
    </string>
    <string name="resources_text_part">
1. разработка, производство, испытание, хранение, ремонт и утилизация.\n
2. торговля, в том числе основными частями огнестрельного оружия.\n
3. боеприпасы, в том числе патроны и их составные части типа гильз и капсюлей.\n
• военная техника, запасные части, комплектующие изделия и приборы к ней, взрывчатые вещества, средства взрывания, пороха, все виды ракетного топлива, а также специальные материалы и специальное оборудование для их производства, специальное снаряжение личного состава военизированных организаций и нормативно — техническая продукция на их производство и эксплуатацию;\n
• боевые отравляющие вещества, средства защиты от них и нормативно — техническая документация на их производство и использование;\n
• услуги по изготовлению/переделке/ремонту огнестрельного оружия, его основных частей, боеприпасов, взрывчатых веществ или взрывных устройств;\n
• пестициды и агрохимикаты, ограниченные в обороте;\n
• сильнодействующие или ядовитые вещества;\n
• музейные предметы и музейные коллекции, включённые в состав Музейного фонда той страны, на территории которой зарегистрирован Пользователь.\n
• рентгеновское оборудование, приборы и оборудование с использованием радиоактивных веществ и изотопов;\n
• ракетно-космические комплексы, системы связи и управления военного назначения и нормативно — техническая документация на их производство и эксплуатацию;\n
• азартные игры, включая лотереи, букмекерские конторы и тотализаторы;\n
• форекс, бинарные аукционы, биткоины;\n
• финансовые пирамиды, HYIP;\n
• услуги по размещению сведений, материалов, порочащих честь и достоинство человека, нарушение тайны переписки, личной жизни;\n
• услуги по созданию, использованию и распространению вредоносных компьютерных программ;\n
• услуги кардшаринга;\n
• услуги по предоставлению неправомерного доступа к компьютерной информации;\n
• услуги по взлому аккаунтов третьих лиц, извлечению закрытой информации, её модификация;\n
• специальные технические средства, предназначенные для негласного получения информации;\n
• услуги по распространению и продаже сведений, составляющих коммерческую, налоговую или банковскую тайну;\n
• торговля/изготовление поддельных кредитных либо расчётных карт и иных платёжных инструментов;\n
• услуги по размещению публичных призывов к осуществлению экстремистской деятельности, возбуждению ненависти либо вражды, а равно унижение человеческого достоинства;\n
• услуги по организации экстремистского сообщества;\n
• услуги посредничества во взяточничестве;\n
• любые иные товары или услуги, запрещенные согласно законодательству той страны, в которой проживает пользователь на момент инцидента.\n

7. Ответственность Пользователей\n
Пользователи самостоятельно несут ответственность за свои действия/бездействие при использовании Ресурса.Пользователи гарантируют, что использование Ресурса будет осуществляться ими таким образом, который не будет нарушать права третьих лиц. Пользоватли гарантируют, что обладают правами на использование материалов, размещаемых ими в Мобильном Приложении.\n
. Пользователи обязуются соблюдать настоящее Соглашение. При нарушении Пользователями Соглашения Администрация оставляет за собой право временно ограничить доступ Пользователя к Ресурсу (временный блокировка, а в случае грубого и/или неоднократного нарушения Соглашения отказать в доступе к Ресурсу (постоянная блокировка. В случае постоянной блокировки, Пользователь обязуется в течение срока своей жизни не предпринимать каких-либо действий, имеющих своей целью получения доступа к Ресурсу, Администрация вправе в течение срока действия данного обязательства, т. е. в течение срока жизни Пользователя, к которому применена постоянная блокировка, обрабатывать его персональные данные в целях контроля соблюдения таким Пользователем обязательства по несовершению каких-либо действий для получения доступа к Ресурсу. Аналогичные правила распространяются и на временную блокировку.\n

8. Права и обязанности Пользователя\n
Любой Пльзователь Ресурса имеет право использовать следующие возможности Ресурса:\n
• Просмотр фотографий, размещённых Пользователями, доступных для такого просмотра соответствии с настоящим Соглашением;\n
• Иные возможности, доступ к которым предоставлен ему Ресурсом в лице Администрации.\n
• Направлять жалобы Администрации по фактам нарушения Пользователями Соглашения;\n
• Использовать иные возможности, доступ к которым предоставлен ему Ресурсом в лице Администрации;\n
Верифицированный Пользователь дополнительно имеет право:\n
• Обмениваться сообщениями с другими Пользователями;\n
 Пользователю при использовании Сайта запрещается:\n
• регистрироваться в качестве Пользователя от имени или вместо другого лица («фальшивый аккаунт»);\n
• вводить Пользователей в заблуждение относительно своей личности, используя Логин и Пароль другого зарегистрированного Пользователя;\n
•вводить Пользователей в заблуждение относительно своей личности, путем размещения чужих фотографий.\n
• искажать сведения о себе:о своем имени, возрасте, поле, месте проживания.;\n
• загружать, хранить, публиковать, распространять и предоставлять доступ или иным образом использовать любую информацию, которая: содержит угрозы, дискредитирует, оскорбляет, порочит честь и достоинство или деловую репутацию или нарушает неприкосновенность частной жизни других Пользователей или третьих лиц; нарушает права несовершеннолетних лиц; является вульгарной или непристойной, содержит порнографические изображения и тексты или сцены сексуального характера с участием несовершеннолетних; содержит сцены бесчеловечного обращения с животными; содержит описание средств и способов суицида, любое подстрекательство к его совершению; пропагандирует и/или способствует разжиганию расовой, религиозной, этнической ненависти или вражды, пропагандирует фашизм или идеологию расового превосходства; содержит экстремистские материалы; пропагандирует преступную деятельность или содержит советы, инструкции или руководства по совершению преступных действий, содержит информацию ограниченного доступа, включая, но не ограничиваясь, государственной и коммерческой тайной, информацией о частной жизни третьих лиц; содержит рекламу или описывает привлекательность употребления наркотических веществ, в том числе «цифровых наркотиков» (звуковых файлов, оказывающих воздействие на мозг человека за счёт бинауральных ритмов), информацию о распространении наркотиков, рецепты их изготовления и советы по употреблению; носит мошеннический характер; а также нарушает иные права и интересы граждан и юридических лиц или требования законодательства той страны,в которой проживает пользователь на момент инцидента;\n
• незаконно загружать, хранить, публиковать, распространять и предоставлять доступ или иным образом использовать интеллектуальную собственность Пользователей и третьих лиц;\n
• использовать программное обеспечение и осуществлять действия, направленные на нарушение нормального функционирования Ресурса и его возможностей или профилей Пользователей;\n
• любым способом, в том числе, но не ограничиваясь, путём обмана, злоупотребления доверием, взлома, пытаться получить доступ к Логину и Паролю другого Пользователя;\n
• осуществлять незаконные сбор и обработку персональных данных других лиц;\n
• размещать любую другую информацию, которая, по личному мнению Администрации, является нежелательной, не соответствует целям создания Ресурса, ущемляет интересы Пользователей или по другим причинам является нежелательной для размещения на Ресурсе;\n

9. Функция чата (обмена сообщениями)\n
Пользователю после Верификации предоставляется доступ к услуге обмена сообщениями, которая позволяет обмениваться корреспонденцией с Администрацией и иными Пользователями. Переписка, осуществляемая посредством данной функцией, не является личной. Используя данный Сервис, Пользователь, принимает тот факт, что Администрация в любой момент имеет право осуществлять чтение отправляемых сообщений, с целью пресечения нарушения Правил Пользования Ресурсом и Законодательства той страны, в которой зарегистрирован пользователь.\n
Пользователь выражает своё согласие на получение личных сообщений от Администрации в любое время и любого характера. Администрация не осуществляет модерацию (предварительный просмотр, оценку и фильтрацию) сообщений, направляемых Пользователями друг другу. Пользователям запрещается использовать Функцию чата (обмена сообщениями) для:\n
• совершения действий, нарушающих законодательство той страны, в которой зарегистрирован Пользователь, нормы международного права;\n
• загрузки, отправки, передачи или любого другого способа опубликования неразрешённой специальным образом рекламной информации, спама, схем «пирамид», «писем счастья»;\n
• загрузки, отправки, передачи или любого другого способа опубликования материалов, которые являются незаконными, вредоносными, угрожающими, оскорбляющими нравственность, клеветническими, нарушающими авторские права, пропагандирующими ненависть и/или дискриминацию людей по расовому, этническому, половому, социальному признакам;\n
• загрузки, отправки, передачи или любого другого способа опубликования материалов, нарушающих права третьих лиц.\n
Администрация оставляет за собой право предоставить в случаях, предусмотренных законодательством той страны, в которой зарегистрирован Пользователь, доступ к личным сообщениям Пользователя третьим лицам.\n

10. Услуги Ресурса\n
 Ресурс оказывает бесплатные услуги по обмену информацией между Пользователями, с целью их дальнейшего знакомства, и возможности создания семьи, в полном общем и юридическом смысле этого слова.\n
 Пользователь имеет право:\n
• пользоваться Функциями и Услугами Ресурса при условии Принятия Соглашения и Правил Ресурса, в качестве Оферты;\n
 Пользователь обязуется:\n
• при пользовании Услугами Ресурса соблюдать все условия оказания Услуг, установленные в Соглашении;\n
• не злоупотреблять предоставленными возможностями, не использовать самостоятельно или с привлечением третьих лиц оказание Услуг и/или возможности использования Функций Ресурса в целях, которые могут быть квалифицированы как нарушение прав третьих лиц на объекты интеллектуальной собственности, недобросовестная конкуренция, иное нарушение закона; не осуществлять действий, которые влияют на нормальную работу Ресурса.\n
 Пользователь самостоятельно несёт ответственность за сохранность и конфиденциальность регистрационных данных (логин и пароль). Все действия, осуществлённые в отношении оказанных Ресурсом Услуг с использованием логина и пароля   Пользователя, считаются осуществлёнными им самим. Пользователь самостоятельно несёт ответственность перед третьими лицами за все действия, совершенные с использованием своих регистрационных данных (логина и пароля). Компания не несёт ответственности за несанкционированное использование регистрационных данных Подтвержденного Пользователя третьими лицами.\n

11. Арбитраж Ресурса\n
В случае возникновения споров между Пользователями, или жалобы со стороны одного Пользователя по отношению к другому Пользователю, они разрешаются и рассматриваются Администрацией. Пользователи соглашаются с тем, что Администрация имеет право по результатам рассмотрения спорной ситуации осуществить любые необходимые действия. Решение Администрации является окончательным и обжалованию не подлежит. Данная функция Администрации называется Арбитраж Ресурса\n

12. Особые условия\n
 Ресурс не гарантирует, что программное обеспечение Мобильного приложения и Интернет интерфейса, не содержит ошибок или будет функционировать бесперебойно.\n
Ресурс не несёт никакой ответственности за решения, принятые Администрацией при разрешении конфликтных ситуаций между Пользователями.\n
 Ресурс не несёт ответственности за убытки или иной вред, возникший у Пользователя в связи с действиями третьих лиц.\n
 Ресурс оставляет за собой право удалять со своих серверов любую информацию или материалы, которые, по мнению Администрации, являются неприемлемыми, нежелательными или нарушающими настоящее Соглашение.\n
 Ресурс не контролирует информацию, услуги и продукты, находящиеся в или предлагаемые посредством сети Интернет. Вследствие этого Пользователь принимает условие, в соответствии с которым все товары, информация и услуги, предлагаемые или доступные через Ресурс или в сети Интернет, предоставляются третьими сторонами, которые никак не связаны с Ресурсом. Пользователь принимает на себя полную ответственность и риски за использование Рекламы и сети Интернет. Компания не предоставляет никаких гарантий на любые товары, информацию и услуги, поставляемые посредством Рекламы или через сеть Интернет вообще. Компания не будет нести ответственности за любые затраты или ущерб, прямо или косвенно возникшие в результате подобных поставок. Пользователь принимает условие, согласно которому он принимает на себя ответственность за оценку точности, полноты и пригодности всех мнений, оценок, услуг и другой информации, качества и функций товаров, предоставляемых посредством Рекламы или сети Интернет вообще.\n
 Все права на материалы, размещаемые на Ресурсе Пользователями (пользовательский контент), в том числе интеллектуальные права, принадлежат соответствующим Поользователям и/или иным правообладателям. Пользователь предоставляет Ресурсу гарантии в отношении пользовательского контента.\n
 С размещением Пользователями пользовательского контента на Ресурсе, Ресурс на безвозмездной основе получает бессрочное неисключительное право (простую лицензию) на использование такого пользовательского контента и включенных в него объектов интеллектуальной собственности на территории всего мира в пределах использования его любыми разрешенными в соответствии с законодательством той страны, в которой зарегистрирован пользователь, способами, в том числе без указания имени (псевдонима) автора, в целях 1) исполнения Ресурсом условий настоящего Соглашения, 2) защиты прав и законных интересов Ресурса. Ресурс вправе предоставлять во исполнение заявленных целей полученный объем прав третьим лицам, а также создавать архивные копии пользовательского контента.\n
 Все права на Ресурс и его функции, в том числе права на объекты интеллектуальной собственности, входящие в состав Ресурса и его функций (включая, но не ограничиваясь, программы для ЭВМ, базы данных, графический дизайн), а также права на логотип и иные подобные произведения, права на товарные знаки Yes u Du (словесные, изобразительные и комбинированные) принадлежат Физическому лицу, владельцу данной Интеллектуальной собственности и Ресурса или его аффилированным лицам.\n
 В отношении Ресурса и его функций запрещается произведение реверс-инжиниринга, эмуляции, дизассемблирования, декомпиляции, декодирования, модификации, выполнение перевода на другие языки; запрещается воспроизведение дизайна Мобильного приложения и Интернет интерфейса или его части; запрещается нарушение систем защиты Мобильного приложения и Интернет интерфейса, удаление, скрытие или изменение размещенных в Мобильном приложеним и Интернет интерфейсе знаков или уведомлений об интеллектуальных правах Ресурса и его аффилированных лиц.\n
 Запрещается также автоматизированная обработка третьими лицами информации, размещенной или содержащейся в Мобильном приложении и Интернет интерфейсе.\n
 Без предварительного письменного разрешения Ресурса запрещено использование объектов интеллектуальной собственности Ресурса и ее аффилированных лиц любыми способами (в любых, в том числе некоммерческих, целях), за исключением случаев, прямо предусмотренных настоящим Соглашением.\n
 Без предварительного письменного разрешения Ресурса также запрещено использование пользовательского контента, полностью или в части (в том числе фотографий и изображений, сведений о Пользователях и другой информации, размещенной ими в Мобильном приложении или Интернет интерфейсе). Запрещенное использование включает в себя копирование, сбор, запись, систематизацию, накопление, хранение, изменение, извлечение, воспроизведение, размещение, передачу, удаление и любые другие способы использования такого пользовательского контента, в любых целях, в том числе в некоммерческих.\n

13. Вступление в силу и порядок изменения настоящего Соглашения\n
Соглашение, и изменения к ним вступают силу с момента их опубликования в Мобильном приложении и Интернет интерфейсе. Изменения в Соглашении могут быть внесены в любое время. Пользователь обязуется знакомиться с актуальной версией Соглашения перед каждым использованием Ресурса. Если Пользователь примет решение не соглашаться с изменённым Соглашением, то он обязан отказаться от использования Сервиса. Пользователь, продолжающий пользование Ресурсом, соглашается с изменениями.\n

14. Применимое законодательство\n
Все взаимоотношения между Ресурсом и Пользователями подлежат регулированию исключительно законодательством той страны, на территории которой проживает Пользователь на момент инцидента. При нарушении законодательства той страны, в которой проживает Пользователь на момент инцидента, в которой, он несёт полную административную и уголовную ответственность.\n
    </string>
    <string-array name="country_filter">
        <item> </item>
        <item>Россия</item>
        <item>Армения</item>
        <item>Арцах</item>
        <item>США</item>
        <item>Франция</item>
        <item>Грузия</item>
        <item>Иран</item>
        <item>Сирия</item>
        <item>Ливан</item>
        <item>Украина</item>
        <item>Турция</item>
        <item>Канада</item>
        <item>Аргентина</item>
        <item>Узбекистан</item>
        <item>Абхазия</item>
        <item>Австралия</item>
        <item>Германия</item>
        <item>Бразилия</item>
        <item>Греция</item>
        <item>Испания</item>
        <item>Туркменистан</item>
        <item>Болгария</item>
        <item>Беларусь</item>
        <item>Казахстан</item>
        <item>Венгрия</item>
        <item>Израиль</item>
        <item>Ирак</item>
        <item>Уругвай</item>
        <item>Великобритания</item>
        <item>Чехия</item>
        <item>Польша</item>
        <item>Нидерланды</item>
        <item>Бельгия</item>
        <item>Египет</item>
        <item>ОАЭ</item>
        <item>Австрия</item>
        <item>Молдова</item>
        <item>Швеция</item>
        <item>Швейцария</item>
        <item>Кувейт</item>
        <item>Италия</item>
        <item>Дания</item>
        <item>Кипр</item>
        <item>Иордания</item>
        <item>Румыния</item>
        <item>Литва</item>
        <item>Эстония</item>
        <item>Норвегия</item>
        <item>Таджикистан</item>
        <item>Кыргызстан</item>
        <item>Словакия</item>
        <item>Финляндия</item>
        <item>Катар</item>
        <item>Чили</item>
        <item>Южная Осетия</item>
    </string-array>
    <string-array name="region_filter_rus">
        <item> </item>
        <item>Московская обл.</item>
        <item>Краснодарский край</item>
        <item>Ставропольский край</item>
        <item>Ленинградская обл.</item>
        <item>Ростовская обл.</item>
        <item>Адыгея</item>
        <item>Алтайский край</item>
        <item>Алтай респ.</item>
        <item>Амурская обл.</item>
        <item>Архангельская обл.</item>
        <item>Астраханская обл.</item>
        <item>Башкортостан</item>
        <item>Белгородская обл.</item>
        <item>Брянская обл.</item>
        <item>Бурятия</item>
        <item>Владимирская обл.</item>
        <item>Волгоградская обл.</item>
        <item>Вологодская обл.</item>
        <item>Воронежская обл.</item>
        <item>Дагестан</item>
        <item>Еврейская АО</item>
        <item>Забайкальский край</item>
        <item>Ивановская обл.</item>
        <item>Иркутская обл.</item>
        <item>Кабардино-Балкария</item>
        <item>Калининградская обл.</item>
        <item>Калужская обл.</item>
        <item>Камчатский край</item>
        <item>Карачаево-Черкессия</item>
        <item>Кемеровская обл.</item>
        <item>Кировская обл.</item>
        <item>Коми</item>
        <item>Костромская обл.</item>
        <item>Красноярский край</item>
        <item>Костромская обл.</item>
        <item>Крым</item>
        <item>Курганская обл.</item>
        <item>Курская обл.</item>
        <item>Липецкая обл.</item>
        <item>Магаданская обл.</item>
        <item>Марий Эл</item>
        <item>Мордовия</item>
        <item>Мурманская обл.</item>
        <item>Нижегородская обл.</item>
        <item>Новгородская обл.</item>
        <item>Новосибирская обл.</item>
        <item>Омская обл.</item>
        <item>Оренбургская обл.</item>
        <item>Орловская обл.</item>
        <item>Пензенская обл.</item>
        <item>Пермский край</item>
        <item>Приморский край</item>
        <item>Псковская обл.</item>
        <item>Рязанская обл</item>
        <item>Самарская обл.</item>
        <item>Саратовская обл.</item>
        <item>Саха(Якутия)</item>
        <item>Сахалинская обл.</item>
        <item>Северная Осетия-Алания</item>
        <item>Свердловская обл.</item>
        <item>Татарстан</item>
        <item>Тамбовская обл.</item>
        <item>Тверская обл.</item>
        <item>Томская обл.</item>
        <item>Тульская обл.</item>
        <item>Тюменская обл.</item>
        <item>Удмуртия</item>
        <item>Ульяновская обл.</item>
        <item>Хабаровский край</item>
        <item>Хакасия</item>
        <item>Ханты-Мансийский АО</item>
        <item>Челябинская обл.</item>
        <item>Чувашия</item>
        <item>Ямало-Ненецкий АО</item>
         <item>Ярославская обл.</item>
    </string-array>
    <string-array name="region_filter_usa">
        <item> </item>
        <item>Алабама</item>
        <item>Аляска</item>
        <item>Аризона</item>
        <item>Арканзас</item>
        <item>Калифорния</item>
        <item>Колорадо</item>
        <item>Коннектикут</item>
        <item>Делавер</item>
        <item>Флорида</item>
        <item>Джорджия</item>
        <item>Гавайи</item>
        <item>Айдахо</item>
        <item>Иллинойс</item>
        <item>Индиана</item>
        <item>Айова</item>
        <item>Канзас</item>
        <item>Кентукки</item>
        <item>Луизиана</item>
        <item>Мейн</item>
        <item>Мэриленд</item>
        <item>Массачусетс</item>
        <item>Мичиган</item>
        <item>Миннесота</item>
        <item>Миссисипи</item>
        <item>Миссури</item>
        <item>Монтана</item>
        <item>Небреска</item>
        <item>Невада</item>
        <item>Нью-Гемпшир</item>
        <item>Нью-Джерси</item>
        <item>Нью-Мексико</item>
        <item>Нью-Йорк</item>
        <item>Северная Каролина</item>
        <item>Северная Дакота</item>
        <item>Огайо</item>
        <item>Оклахома</item>
        <item>Орегон</item>
        <item>Пенсильвания</item>
        <item>Род-Айленд</item>
        <item>Южная Каролина</item>
        <item>Южная Дакота</item>
        <item>Теннеси</item>
        <item>Техас</item>
        <item>Юта</item>
        <item>Вермонт</item>
        <item>Вирджиния</item>
        <item>Вашингтон</item>
        <item>Западная Вирджиния</item>
        <item>Висконсин</item>
        <item>Вайоминг</item>
    </string-array>
    <string-array name="region_filter_armenia">
        <item> </item>
        <item>Арагацотн</item>
        <item>Арарат</item>
        <item>Армавир</item>
        <item>Гегаркуник</item>
        <item>Лори</item>
        <item>Ширак</item>
        <item>Сюник</item>
        <item>Тавуш</item>
        <item>Вайоц Дзор</item>
    </string-array>
    <string name="image_attach">Отправить фото</string>
    <string name="photo_demands">
        Фотографии должны быть крупным планом,чтобы пользователи могли их отчетливо видеть.\n
\n
  Запрещается загружать фото:\n
\n
 - сделанные издалека\n
 - некачественные (с нарушением резкости, освещения и т.д.);\n
 - уже существующие в профиле или очень похожие на них;\n
 - чужие\n
 - на которых не видно или нет пользователя;\n
 - на которых лицо видно плохо, или видна только часть лица;\n
 - цветов,животных,насекомых,пейзажей,зданий,сооружений и т.д.;\n
 - эротического и порнографического содержания;\n
 - групповые;\n
 - детские;\n
 - неактуальные (сделанные 2 года назад и более);\n
 - в солнцезащитных очках;\n
 - с наклоном вправо, влево,вниз головой,в профиль;\n
 - частей тела пользователя (руки,ноги,губы,спина и т.д.);\n
 - содержащие сцены насилия;\n
 - содержащие рекламу;\n
 - неоригинальные (рамки, надписи, сердечки, цветы и т.д.);\n
 - черно-белые;\n
\n
 Фотографии, не соответствующие вышеперечисленным требованиям будут удалены Администрацией,а аккаунт будет заблокирован до тех пор,пока не будут загружены допустимые фотографии. За повторную загрузку ранее отклоненных фотографий Ваш аккаунт будет заблокирован сроком на 3 дня.\n
    </string>
    <string name="accept_string">Вы действительно хотите удалить аккаунт?</string>
    <string name="yes_pos_button_text">Да</string>
    <string name="no_neg_button_text">Нет</string>
    <string name="edit_message">Редактировать</string>
    <string name="edit_message_title">Редактирование</string>
    <string name="delete_all_message">Удалить у всех</string>
    <string name="delete_my_message">Удалить у себя</string>
    <string name="accept_msg_string">Вы точно хотите удалить это сообщение?</string>
    <string name="typing">пишет...</string>
    <string name="favorite_chat">Добавить в избранные</string>
    <string name="favoritelist">Избранные</string>
    <string name="unfavorite_msg_text">Удалить из избранных?</string>
    <string name="list_block_admin">Заблокированные временно</string>
    <string name="perm_block_account">Заблокировать навсегда</string>
    <string name="perm_block_account_title">Заблокированные навсегда</string>
    <string name="accept_unblock_string">Вы действительно хотите разблокировать аккаунт?</string>
    <string name="verified">Подтвердить аккаунт</string>
    <string name="cancel_verified">Отменить подтверждение</string>
    <string name="date_birth">Добавить возраст</string>
    <string name="complain_completed">Жалоба успешно отправлена!</string>
    <string name="go_chat_btn_title">Написать в администрацию</string>
    <string name="go_complain_btn_title">Пожаловаться</string>
    <string name="advertising_title">Реклама или спам</string>
    <string name="fishing_title">Мошенничество</string>
    <string name="illegal_substance_title">Продажа запрещенных препаратов</string>
    <string name="obscene_content_title">Интим-услуги</string>
    <string name="extrimism_title">Экстремизм или национализм</string>
    <string name="pornographic_content_title">Эротика или порнография</string>
    <string name="illegal_photos_title">Недопустимые фото в профиле</string>
    <string name="fake_profile_title">Фиктивные данные</string>
    <string name="false_age">Возраст</string>
    <string name="false_location">Неверное место проживания</string>
    <string name="married">Состоит в браке</string>
    <string name="threats_title">Оскорбления или угрозы</string>
    <string name="underage">Несовершеннолетний пользователь</string>
    <string name="another_reason_title">Другое</string>
    <string name="false_country">Страна</string>
    <string name="wrong">Ненастоящие:</string>
    <string name="false_city">Город</string>
    <string name="false_country_and_country">Страна и город</string>
    <string name="false_name">Имя</string>
    <string name="complaint_beginning">Жалоба!\n Тема: </string>
    <string name="complaint_ending">\n На </string>
    <string name="was">был</string>
    <string name="in">в</string>
    <string name="sure_block_user">Заблокировать пользователя </string>
    <string name="sure_delete_user">Вы действительно хотите удалить чат с </string>
    <string name="far_photo">Сделанные издалека</string>
    <string name="substandard">Некачественные (с нарушением резкости, освещения и т.д.)</string>
    <string name="already_existing">Уже существующие в профиле или очень похожие на них</string>
    <string name="other_people">Чужие</string>
    <string name="not_visible_user">На которых не видно или нет пользователя</string>
    <string name="poorly_visible">На которых лицо видно плохо, или видна только часть лица</string>
    <string name="any_things">Цветов,животных,насекомых,пейзажей,зданий,сооружений и т.д.</string>
    <string name="porno_photo">Эротического и порнографического содержания</string>
    <string name="group_photos">Групповые</string>
    <string name="baby_photos">Детские</string>
    <string name="irrelevant">Неактуальные (сделанные 2 года назад и более)</string>
    <string name="in_sunglasses">В солнцезащитных очках</string>
    <string name="tilted_in_profile">С наклоном вправо, влево,вниз головой,в профиль</string>
    <string name="parts_of_user">Частей тела пользователя (руки,ноги,губы,спина и т.д.)</string>
    <string name="containing_scenes">Содержащие сцены насилия</string>
    <string name="non_original">Неоригинальные (рамки, надписи, сердечки, цветы и т.д.)</string>
    <string name="black_and_white_photos">Черно-белые</string>
    <string name="illegal_photos">Недопустимые фото:</string>
    <string name="delete_image">Удалить фото</string>
    <string name="impossible_main_photo">Вы не можете удалить главную фотографию, только поменять в аккаунте</string>
    <string name="blocked_by_admin_user">Пользователь был заблокирован Администрацией</string>
    <string name="blocked_by_admin_on_chatlist_title">Этот пользователь был заблокирован Администрацией</string>
    <string name="perm_blocked_by_admin_on_chatlist_title">этот пользователь временно заблокирован</string>
    <string name="enter_date_birthday">Добавьте возраст</string>
    <string name="enter_true_age">Введите настоящий возраст</string>
    <string name="age_was_add">Возраст добавлен</string>
</resources>